【突發】最新消息：傳郭炳湘深夜心臟病發暈倒送院

港島深水灣道新地郭家大宅，昨晚11時48分，大宅內一名姓郭67歲男子突感覺不適，由救護員送院治理，經搶救後留醫治理，警方列作有人暈倒案件處理。

消息稱，送院男子為新地郭氏家族長子郭炳湘，據知他上周曾外遊，近期返港，至昨晚疑因心臟病發不適送院，數名親友趕至醫院探望，郭經搶救後被推出急症室，記者上前採訪期間，被疑似郭近身保鑣從後扯開，手提電話脫手墮地，郭被送往醫院，留醫心臟及深切治療部。

記者拍攝時被保鑣阻止。(李家傑攝)

差佬做埋保鏢

廢老保鏢我一拳一個啦

相由心生

地產佬 食屎啦

捐血啦

郭老婆心諗又要我出黎

呢d仆街仚家剷未死得？

一條廢柴

咁大年紀得番條傷心柴

共產黨

Rest in piece

開定香檳都得

迴力刀

啲有錢佬出事唔係有私人直升機送去睇開既私人醫院既咩 點解要入公立醫院？定佢唔夠有錢

嚴重緊急的一定去公立，因為私家醫院未必有即時專科駐院

who?

保鏢又咪差佬出生

連登班人型垃圾又仇富

影你唔撚得？

呢條梁粉

仇富仇到痴撚咗線

白癡
香港冇肖像權
果度又唔係你屋企

但人地都有權阻你姐

Rip

阻止還阻止 可以拉扯搞到人地跌電話?

呢d有錢佬成日做檢查都有事？

奶富狗選擇性失明

有錢佬先唔蠢
去私家咁浪費時間，有咩依郁就真係係咁歹

私家d醫生經驗其實冇公立咁足 公立乜病人都面對 急救處理上黎係好過私家

邊個黎？ rip

今日股價點....

條死廢老仆街風去死啦冚家剷

屌屌你老母臭閪垃圾補喎

老嘅保鏢先勁啊 見過大場面 分分鐘隊過友添

保鏢咁哩啡架咩，我想像中係著晒西裝咁

有權有勢去公立都優先啦

郭老太閂水喉可能只係請得到黑記

咁你咪叫記者告鳩佢囉

垃圾

唔知開唔開到[4]呢

熱鬧地

熱烈地

大哥同屋企人唔係反左面咩

等緊佢死訊

Cable News:
【郭炳湘凌晨家中暈倒送院】

新鴻基地產郭氏家族長子、帝國集團主席郭炳湘，凌晨在家中暈倒，送院治理。

郭炳湘暈倒後，被送到灣仔律敦治醫院，多名親友事後陸續趕到，又帶備醫療用的氧氣樽，及其他用品進入醫院，到清晨他被轉送到司徒拔道的港安醫院留醫。

/

做乜鳩，氧氣樽用私家氧氣會好嗅啲？

大仔不嬲short short地 同屋企人反哂面

湘係咪爆大鑊搞到兄弟坐監嗰個?

醫院真係唔撚得囉 違反條例

竟然無人屌鳩個記者......

係都由醫院保安做
只要冇影響「公眾秩序」 差佬都唔會貿然阻你

on9....咩叫駐醫院警察

bigbig channel 醫院live個時連登仔唔係咁講ga wor

班公屋連登仔就算啦

冚家富貴

其實佢無
你搞錯左

你了解下警察既職務先

如果警察有權/被授予權力響醫院範圍內進行或執行「醫院保安事務」
佢一早驅趕記者
但你睇相見到個差佬只係隔住中間, 並無驅趕記者

差佬負責公共秩序, 如醫院有個病人等得耐打鳩醫生
咁就係公共秩序問題
但記者唔影響公共秩序下影一個非公眾人物相
差佬唔會主動理

乜撚野呀 你文盲定點真盲 內文咪講撚左 有身體接觸嘅爭執囉 咪你所講 嘅 乜撚秩序 衣家差佬出離調停囉 你想點撚樣呀 講咁撚多廢話

記者係急症室影 係 已經違反醫管局附例 你知唔撚知 差佬咁都唔撚理得呀 你都 on 撚 9

樓上連燈仔仇富果班人真係痴撚線
冇出色一世做窮人

唔洗下下講曬粗口就當正自己啱曬先得架

就記者影相呢part, 涉嫌違反醫管局附例 (違法層面)
但違反呢條附例, 唔代表執法係由差佬做 (執法層面)
呢條附例正正給予醫管局一定既執法權力, 亦即係將部份執法權力「外判」出去俾醫院
基本上由醫院自行管理及執行

除非應院方要求, 差佬先做野
(參考下港鐵前線職員響某d情況搞唔掂, 佢先會主動叫差佬)

醫管局附例 節錄 如下：
「7.禁止作出某些行為
(1)任何人不得在醫院內 ——
(a)管有、保管或掌管任何動物、雀鳥或魚類；
(b)有告示批准的地方以外吸煙或使用無罩的燈火；
(c)使用可能令他人厭惡或煩擾的言語；
(d)作出不雅或影響秩序的行為；
(e)製造或引致產生令醫院內病人煩擾的噪音；
(f)未經醫院內病人同意，拍攝照片、影片或錄像影片，把其容貌勾劃出來；或 (1991年第436號法律公告)
(g)未經院方職員同意，拍攝照片、影片或錄像影片，把醫院病房勾劃出來，而除非拍攝工作對病人造成或有可能造成煩擾或打擾，或對病人的治療造成或有可能造成不良影響，否則院方職員不得拒絕讓該等拍攝工作進行。 (1991年第436號法律公告)
(2)除非獲得醫管局授權，任何人不得 ——
(a)處理、擾亂或以其他方式干擾醫院內的器材；
(b)把車輛或其他類形的運輸工具運入或安排運入醫院內(在道路上行駛的除外)；或
(c)在醫院內使用無線電儀器、唱機、錄音帶、唱片、唱碟、樂器或其他發出別人可聽到聲音的儀器。
(3)任何人故意損壞、損毀或干擾，或不適當地使用醫院內的器材或有關連的器材，或任由或准許別人故意破壞、損毀或干擾，或不適當地使用醫院內的器材或有關連的器材，以致該器材構成妨擾或損害或危害健康，即屬犯罪。

8.驅離醫院
(1)院方職員可指示以下人士即時離開醫院或醫院任何部分旳地方 ——
(a)醫管局根據本附例有權拒絕他進入的人；
(b)院方職員有理由相信他已觸犯或即將觸犯可根據本附例判罰的罪行的人；
(c)被發現在醫院內作出妨擾事件的人；
(d)把醫院任何部分的地方用作其預定目的以外的用途的人；或
(e)拒絕服從院方職員為貫徹醫院的適當管理而發出的合理指示的人。
(2)任何人拒絕依照根據第(1)款發出的指示離開醫院或醫院任何部分的地方，即屬犯罪。除可被判罰外，院方職員還可運用其酌情決定權，把他即時驅離醫院。」

當然, 你話個記者因為影相, 然後無啦啦被病人既保鑣拉扯
咁就層面唔同, 可以係涉及打鬥, 咁就差佬要理

都算笑喪???

郭是 1個坐監 1個心臟病 新地咁西 抵啦 天有眼

新地都閪？

最西

愈普通先愈好呀

大陸d特工都係普通人樣一個,唔好比007昆到啦

俾你等到